貼啤酒

左起至右

意大利，美國，法國，日本，德國，德國

同場加映尋日飲完

烏克蘭

隻asahi係發泡酒，冇生啤酒咁好飲

Oh my god

幾正

手工啤
手工啤成日有浸普通啤酒無既苦味
飲得好痛苦

係咪你飲咗ipa 呀，我呢間幾好，每隻都有show 佢嘅 IBU (International bitterness unit) 同 ECB (顏色深淺)

可以跟返你想要咩味嚟叫

去左旺角間MADHOUSE

試左2款，一款記得咗14號，一款9號， 兩款都已經係啖

但都有浸啤酒無既苦味，9 算係可接受，似啤酒味，9成啤酒味，1成苦味

應該係試左TEMPEST同NORTH BREWING

有無人飲過少爺啤

但係講真，我都enjoy 啤酒嘅爽同埋麥香，多過手工啤嘅hop/ 花果香

真呀，原來周圍都有得賣，睇落好平民唔高LEVEL既啤酒，先係最好飲

手工啤好多花款，好似好特別，而且又貴，原來唔好飲
係飲落去覺得頭痛

有 個人覺得幾好

上次去一間黃吧，問個啤酒妹好唔好飲，佢竟然話麻麻

搞到我唔夠膽試

我幾鍾意erdinger 白啤，百佳有售

係咪㗎
但佢真心唔差喎

好似飲過,唔記得咩味了

入嚟就係想講少爺
Classic同1842

手工啤真係要精挑細選下先飲到靚嘢
好玩在有好多層次
第一啖同最後嗰幾啖俾到唔同感覺

同生啤唔同 生啤一個字 爽

其實開啤酒post 想飲酒定想消愁？

hop同麥香呢啲唔太關係咪手工啤事
反而係啤酒嘅style更大關係
如果飲ipa通常都係係hop重啲
但你飲小麥啤嘅話 手工同商業嘅都唔會係hop味重 反而係麥香重啲 甚至有啲係果味重啲